［除夕笑下啦］英文on9句子集

真係好on9，純粹想大家係2016依個仆街年最後一日微笑下，咪俾佢臨尾一日都屌你
唔太明可以出聲一齊研究 順便討論下英文

來自各大鬼佬高登

I, for one, like Roman numerals.

A: Working in a mirror factory is something I can totally see myself doing.
B: Really? Because I could see you working in a glass factory.

Say what you want about deaf people.

On the other hand, you have different fingers.

I broke my finger last week. On the other hand, I'm okay.

What's the difference between a well dressed man on a bike and a poorly dressed man on a unicycle?
Attire.

You're not completely useless, you can always serve as a bad example.

A physicist is trying to talk a man off the tip of the Empire state building he says "Don't jump you have so much potential"

You can never lose a homing pigeon - if your homing pigeon doesn't come back, what you've lost is a pigeon.

How do you find Will Smith in the snow?
Look for the fresh prints.

Lau chu is on9

下？ no chinese?

what 7 you say?

侵, you no know English?

Me is

i no but two heart

what 9 you say

i know but too hard

屌
You US president think English hard

you guys bully me

you good bully

Me kind heart you have why play me

I go to school by bus

Diu me very serious think the sentences good 撚 good laugh

My power powerful

屌恰9 me

i dont know is it funny
dont understand

You Americunt

why you say me cunt
you want fight?

冇人睇 我好傷心

use nuclear weapons??

maybe ,putin would help me probably

Me want bring happiness to 連登 but people bully me

Put-in

How do you find Will Smith in the snow?
Look for the fresh prints.

得依句唔明

i am 1 be cool ,man

fresh prince

Putin is probably 1, too
You have to fight

Diu. No chinese
I go to school by minibus

I think it is ok

佢岩出道時拍過一套劇 劇名

I didn't believe my dad was a construction site thief until I got home. All the signs were there.

I hate Russian dolls, they're so full of themselves.

What do you get when you cross the Atlantic with the Titanic?
About half way.

A man in New York gets stabbed every 52 seconds.
Poor bastard..

Which came first, the chicken or the egg?
Neither, the rooster did.

Now kids, what do you say when some one offers you drugs? Say thank you, because drugs are expensive.

How does Moses make his coffee?
Hebrews it.

My grandfather has the heart of a lion and a lifetime ban at the zoo.

屌有個comment話

And he is black

minibus is so hard to spell you is genius

You're not completely useless, you can always serve as a bad example.

我突然間覺得自己生存好有價值

i go to school buy bs

you floor here do what ? my power powerful

屌你個名

屌咁都有負皮

me think left think

Saw on Golden

Fool me once, shame on you.
Fool me twice, shame on me.

why you in black society?
awesome law hero law horse law
i not agree you, i can talk shit to you
i dont like you , i can beat you
what are you looking at, boy? come here , im gotta fuck you up
beat me
beat me lets fight!

you beat me,i beat you , and what
you see people killing?you see people dying?
you said ho lam chan is your idol.had you see him?

屌你

I go to bus by school

Pish